江蘇徐州幼兒園爆炸折射出社會問題〈蕭若元：最新蕭析〉

有片慎入！現場猶如煉獄
江蘇徐州幼兒園爆炸

有D圖無打格,好恐怖

屌

蕭才子？
乜撚野折射出社會問題？
反映出社會問題下嘛？